去三藩市有無話幾月去好啲？

香港贏咗先去就好睇

睇天氣嘅話就六月 九月 十月
全年黎講係冇咁凍
(冇咁凍都凍過宜家香港嘅冬天)

睇勇士

睇幾時平機票

夏天去日照會長啲 差唔多八九點先天黑
冬天會落雨 天黑得又早 四五點就黑晒

啱啱去完，建議盡量唔好冬天去，經常落雨（可能我黑仔），同埋日照比較短（五點前就天黑）。春天夏天會比較好d,不過都要睇巴打嘅行程。

九，十月，日照又長又冇夏天咁多遊客
而且秋天好多海鮮都in season

諗緊六月尾去好唔好
開頭諗住去西雅圖+溫哥華 但好似舊金山多野玩D

六月尾local student開始放假不過未到peak season應該未到好多人，天氣都ok
其實溫哥華都正 好多好食嘅餐廳但係唔夠SF多野玩係真
仲會去邊？

上年五月尾去SF幾乎日日都係陰天落雨 每日得一兩個鐘有小小藍天 都有啲凍
溫哥華6-9月去都好正 夏天太陽猛得黎又唔會熱到出汗 好舒服

11月頭天氣點？

四月啦，日凉夜冷，六月去過個太陽熱到唔會想出街

我東西岸都想去添

因為我計過數 得24/6 - 5/7 斬埋頭尾 得十日玩
如果去舊金山都係去賭城+舊金山 可能睇埋LA掛 應該點都唔夠時間去Grand Canyon

溫哥華最吸引我係廣東菜 飲茶同越南野 其他都無咩興趣

如果有兩星期，chur到盡都得嘅

有啲local tour 係舊金山出發，4日3夜玩哂G大峽谷，羚羊峽谷加賭城
你係自由行定已經plan好哂？如果唔係都可以考慮local tour，唔洗擔心交通但果幾日就應該冇好野食

唔啦 自己渣車慢慢un過去算 唔鐘意跟tour
不過自己一個人渣應該幾CHUR下

Chur呀全程San Fran > LA > Vegas計埋應該揸超過1000km。SF落LA上5號公路沿海好好feel
7月LA同VEGAS會熱到溶，你可能會寧願留係架車到

所以其實溫哥華都吸引 起碼涼d先阿大佬

我諗我會HKG-LON-NYC-HKG多啲

手感仔復出先去

Sfo

唔好浪費時間
無野玩